別用離開教我, 失去的人最重要

你說, 你曾經愛過我. 可惜回不到那一秒, 你好不好?

屌你老味

How have you been

好想聽到, 你堅決說愛我

原來係假話

曾經既甜言蜜語, 都係當時沖昏頭腦而講出來.

四年感情, 話放底就放底, 我做唔到呀屌你

是不是 還那麼愛遲到

想問下，其實係咪一齊得越耐就越易放低？
因為感情會淡

我們都曾經非常努力
卻常常的嘆息 常常有了疑問句
所以我離去

偶爾很清醒 偶爾卻抗拒
偶爾有睡意 偶爾很傷心
當我們反覆練習 想讓愛歸零 但無能為力

偶爾很開心 偶爾卻下雨
偶爾有夢境 偶爾很想你
當我們同時安靜也做了決定 卻不要再見你

什麼天長地久,只是隨便說說,你愛我那一點,你也說不出口

我覺得唔係

我拉扯左三個月, 原來分左三個月, 佢一D 都唔留戀

絲打, 又係你

反而覺過我做得過分, 令佢困擾

係
順便睇下你點

覺得你迫佢？

係!

當天你說你會最愛我
他朝好好想清楚只怕沒那麼多

女人真絕情

我無野, 今日偶然諗到以前D經歷

冇喇，只能放下

雞來架, 四年感情都唔回頭, 話咁快搵到新男朋友

我都諗起佢

佢已經有第二個啦可能

係有左, 仲想隱瞞我, 又求佢先承認

你提出分手？

我唔求佢, 又唔知想拖我幾耐, 可能想我自動收皮

你睇下我上海POST, 係我提出, 但我又去COOL 煲

琴日以為我可以放底, 屌, 原來比我想像中難

巴打唔好sad啦，佢個三個月點比希望你

冇咁易嫁葉師父

我去COOL 煲, 第一日仲好堅決, 第二三日有約我出來,
第三日要分別既時候, "放心, 我不會有別人",
擁抱我, "等我半年"

一直以來都有MESSAGE, 開始慢慢冷淡我,
我追問下去, 又話無.
如是者到最近, 覺得我太煩掛, 開始叫我唔好等佢, 但原來係佢有新目標,
我琴日先發現, 我想佢親口承認, 佢話無必要同我解釋
又求又盛先親口判我死刑

之前仲話, 我要出差會好忙, 返到台灣先再搵我,
原來去搵新仔, 可能驚我呢個蘇州屎影響到佢

樓豬加油 好明白有一刻突然諗通以為放得低 但搽落黎又再諗起佢 又要loop個種濕鳩感覺 琴晚都講左 習慣係好可怕 但係都冇辦法
送首我最鐘意既醫生歌比你 - 失戀太少
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

呢三個月我都受夠佢啦!
琴日爆左佢SEED , 有幾難聽鬧到佢幾難聽
返唔到轉頭了

又係巴打你, 多謝你
真係好中, 犯錯只因失戀太少

佢話: 四年來對你那麼好, 看錯了你

這些高牆很有意思，起初你必定痛恨它，逐漸地，你會走向習慣，等時間一久，你便離開不了這些你原本痛恨的東西，這就是體制化。
These walls are funny. First you hate them, then you get used to them. Enough time passes, you get so you depend on them. That's institutionalized.

The Shawshank Redemption 既一句對白,
其實我依家只不過係高牆裡面走左出來, 唔習慣

人一衝動就好容易唔用腦講野 爆好多好難聽既說話 係人之常情 但講左就番唔到轉頭 或者巴打咁樣睇？當係一個教訓 或者當一個理由令自己唔會再行番條舊路 因為雙方都已經攤晒牌 最難聽既說話都講出口過 好難番到轉頭⋯⋯
四年其實話長唔長 話短唔短 說服自己係習慣 或者問下自成行 習慣同愛 分別佔幾多percent
曾經聽過我當全世界既人同我講：「我覺得我習慣你多過愛你少少」 無論幾多年既感情 都敵唔過時間

唉巴打，放手啦。

呢d女養唔熟㗎，你娶左佢咪仲大鑊。你諗下，宜家分手最多係sad一段時間，如果真係比你結婚先黎發現咁咪又要離婚又要分你身家？

係, 我希望係習慣, 我爆佢都係想自己無機會留戀

我唔會再搵佢, 佢都比我屌到唔會理我,
如果分佢身家就正
佢屋企好有錢

男女可以好唔同
女分手後幾日就可以冇事
男分手果下冇乜野 過幾日就黎料

我其實琴晚(今朝) 都覺得自己無咩野, 係今日突然間諗起D經歷

係, 好絕情, 話晒四年啦... 唔洗咁快掛

當我仲係原地留戀, 反而係我煩係我錯

我都選擇放底, 係控制唔到回憶突然湧現

你要離開, 我知道很簡單.
你說依賴是我們的阻礙,
就算分開, 但能不能別沒收我的愛,
當作我最後才明白

I know that feel
明明傷害人果個唔係我
但一直痛苦果個係我

唉, 我想忘記

其實前日我唔知佢已經有新歡,
仲用我地一路以來既合照, 剪左段片比佢, 希望佢重新接納我, 由朋友做起
但佢一路都唔覆我, 原來已經有新歡, 我仲ON99 期待佢會感動

我諗返起真係好ON9, 我一路剪一路流眼淚,
原來對方睇都唔想睇, 眼中只有佢既新歡

我諗返起真係好委屈, 唉,
剪左我成晚, 你講句多謝先判我死刑呀

聽吓四季啦

諗起呢三個月, 佢真係對我好仆街
我搵幾成日可以唔應機, 咁我當然問下啦:
我地關係已經唔一樣, 無需要好似以前咁一定要覆你

四季係講比人綠帽, 佢無比無我帶, 係分手之後先有新歡

其實佢有男朋友 判你死刑 先至係最好
一直拖拖拉拉 繼續傷心 只會更加傷心

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見……（ 嘆氣聲）

我覺得首歌好有意思
就算唔係綠唔綠 都係講自己睇開咗同放下果種感覺 就算諗返會流眼淚都唔會有怨恨

其實我琴日得知佢有新歡後, 我一路等佢親口判我死刑
然後一直打比佢佢都唔聽, 仲話影響佢生活, 佢有無新歡唔關我事
係我一直煩佢佢先親口承認
我就等呢一刻咋

唔知會唔會有一日放底怨恨,
但我琴日爆到佢咁, 我預左無呢一日

Tell me you love me
Come back and haunt me
Oh and I rush to the start
Running in circles, chasing our tails
Coming back as we are

Nobody said it was easy
Oh it's such a shame for us to part
Nobody said it was easy
No one ever said it would be so hard
I'm going back to the start

聽505 arctic monkeys

巴打, 我一陣坐車聽,
我有野做, 可以分散注意力

搭車呀

咩？蝗語？

sor，我一直都講「坐車」、「開車」
我錯

聽緊你首 505

chorus 完全講緊我琴晚發生既事⋯⋯

開車無問題
坐車 打汁先有問題

係咪好正 勁鍾意依隊

好好聽，loop左五次啦，不過個app無原版

中間d鼓聲好正